點解美股條線可以咁靚，相反恆生指數條線樣衰到西咁

因為人哋有優質成份股

反而想知係咩app

DJI有波音 3M 麥當勞 蘋果 可口可樂
恆指堆垃圾除咗騰訊 重有乜

富途

因為港股比大陸美國2邊影響 係資金市 就算美股升到西咁 港股極其量都係比佢拉少少上去 但係如果美國跌 港股一定係捱最大棍果個 濕鳩港女就係咁

撚屌港女
人地升、佢就跌
人地跌、佢就插
美股升靠業績、靠盈利
港女主要睇北水面色
大媽歡喜你，話之你年年蝕20億

講漏左
買美股=投資
買港股=投機

都重未計恆指成日加新成員
又不停換馬
到2017年先識離開區間上落行單邊
但道指10年前喺度嘅股
今日大部分都留到喺度
根本啲股質地係有問題就想升都難
投資者唔係傻嘅

因為美股公司賺緊全世界既錢,港股公司只係賺緊香港+大陸錢

美國佬當港股係提款機，上下洗當你狗咁撚
但你睇上年哩班撚樣都怕撚咗北水唔撚敢沽落嚟

所以買香港股票注碼一大就好難坐得穩

你咁講港女個三萬三點黎

美股暴升＝港女上升

道指2萬6 恆指應該唔只3萬3

人地 D 公司好多係世界龍頭，點同

講到北水救世界

人地果d叫穩健上市公司

美股做市 可恥

美股好多好公司

on9，現價合理，唔撚係中資07年進場亂鳩咁黎當年高位頂多250

屌你老母中資

成班傻仔以為蝗資係寶

但其實蝗資係毒藥

蝗既炒股方法 已經扭曲左腥港市場

依個亦係佢地個股市點解唔識升既原因

所謂不水入屎淨係得果幾隻終資股，真係屌你老母，鬼佬15年起碼會百花齊放